想換pocophone f1但係好似就出f2 等唔等

如題

唔急用咪等

利申
快樂使用中

好

等 855 U

之前有流出話F2好似仲係用845
如果有NFC就好

知唔知幾時出

小米系列多數有 NFC, 紅米就冇

用左大半年 爽

想要IPS mon 又想要頂級U又想要NFC
真係無乜選擇

me too